pricali o eventemiterima

sad pipe









html - form -ngform - formgroup
	control ngmodel formcontorl

reacitveformsmodule

pa se ide na form builder




service...popunjava se onaj template koji je dao 1_service nesto....dependency injection u konstruktoru....@inject, pa onda dodati providers
	kreirati service klasu
	importovati
	staviti kao provider u komp
	inject u konstruktoru
	i onda se koristi




npm install --save @angular/http

servis postaje angular klasa kada se doda @Injectable()



ROUTING
npm install --save @angular/router
npm install --save-dev angular-router-loader


app.module.ts
import { RouterModule } from "@angular/router";
    imports: [BrowserModule, FormsModule,QuoteModule, RouterModule.forRoot(routes)]
napravimo app.routes
import { routes } from "./app.routes";


